沽港元，買美金!

買到返黎請問邊間做定期個回報最好??

你轉完入番銀行 都係係個銀行體系入面
應該開個離岸戶口

請問有咩離岸戶口岩窮撚用？
好似好多都要最少幾十萬至一百萬港紙先開到

我都係有親人係外國 直接轉入佢ac
聽聞 可以買美股
聽聞 BNO可以係英國開銀行戶口
聽聞 香港HSBC 可以開英國戶口
你試下

床下底is your friend

開個外國券商戶口咪得

準備開TD Ameritrade

沽軍作戰

錢唔多既話就拎哂cash算啦
轉做美金放返入去冇意思加蝕

cash out保平安